民建聯：政府必須考慮封關

Live 直播9up 緊

放晒幾十萬大陸人嚟香港先封有咩意思

跟尾狗.....

收皮啦禮義廉

又成功爭取

connecnt

又到你成功爭取？
你班垃圾出得黎鳩up
即係黎封關不遠

大家要留意返民主黨已經一早話要封關 整返時間線俾全世界睇

開始吹緊風了封關了

應該出嚟放風準備封關
證明罷工真係有用

考慮咗
決定唔封

選舉近了
成功爭取

好事嚟
即係政府都可能轉軚

當依班狗開始放風
證明左應該有料到

成功爭取

即係話紅二代經香港走得七七八八

佢唔咁講，立法會選舉會滅黨

Push

2.3 2359係HAEA個deadline了
不過嗰日之前已經勁多支那人落左嚟
btw 禮義廉你收皮啦，遲啲整時間線貼全港啊

民建聯攪港獨

民建聯係咪又早收三日風

冇人係垃圾會動議？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

行政會議成員向特首請願係咩玩法？

醫護認真會罷工
嚇到政府腳軟

邊度live

民建聯講得出嚟表示政府已經決定左封，畀民建聯執下死雞先

政府通知民賤聯班友可以出黎9up
跟住可以成功爭取

執口水尾

想攞返個尾彩

對得住深藍粉絲嗎

唔會封哂，只會封一D

封關中共唔happy喎 考慮佢地嘅感受所以唔封

再唔表態
9🈷️立法會唔駛選

佢地係收到風會做先出黎扮成功爭取

支持政府啦DLLM

似係連禮義廉出黎反鳩佢檯呃返9月既選票
多過收到風會封關

又想尾刀扮成功爭取

其中一樣啦

選舉近了
屌你老味爭功勞

文宣好時機

長輩圖攻勢GOGOGO

等睇 Save HK 班人點樣回應

爭 早

取 收

當 三

成 日

功 風

入哂先封

朱嫒又嬴

見到班賤種就知離封關不遠

禮義廉：我地d票源會死哂㗎

太遲啦
罷佢老母

千祈唔好
等民建聯上咗武漢抗疫 先封關

倒返轉
政府係借民建聯把口出嚟話俾大家知準備封關
到最後真．封關啦
就等民建聯執返個尾彩

一早要啦

又成功爭取了

亡羊補牢好過唔做！
connect到共同訴求就要放下黨派一齊打蛇隨棍上

夾定晒？扮成功爭取？

佢哋洗底咋

未必
林鄭根本冇理過班建制
區選先過左佢地一棟

跟尾狗

屌

巳經太遲！

李力持出黎屌民建聯搞港獨未?

我覺得似係連少數派都開始同緊政府分離緊
證明個政府已經失控，就連少數派都唔想真攬炒

Link ?

連民建聯義工都係粉嶺幫手搬野封路

唔connect都唔得

撚同佢connect,想洗白姐

係咪又早三日收風出嚟執死雞

其實反得枱都冇得政府唔做
立法會合作踢木奠落埋台都仲得

反了反了

一定係大陸封關先
香港政府執口水尾扮順民意封關
禮義廉扮晒成功爭取封關拉番藍絲票, 防止黃藍CONNECT

同呀er er er 接受訪問 但唔係代表狗隊立場一樣

留名睇中共清算兩面不是人

Agger,話俾全世界知民賤聯慢咗幾多拍

老鼠入黎一隻都嫌多

感謝祭側邊d汁男咁

少數派撚有人理你咩

以林鄭性格應該會攬住佢地死

今次到李惠琼講粗口

班仆街而家先驚!!明顯驚個市LA!!

港獨喎

建制派班仆街開頭話不會封關，中國同胞自己人，現在就撐封關，香港人認住班仆街，選舉就香港人收佢皮

咁咪唔係一家人？要揾收成波出嚟解釋下

佢地真係ON9架WO
而家先黎講

是你告訴我和平開會是無用的

有得驚咩？聽日開得市就精彩
人踩人踩到

封你老母咩，唔係好把炮o既咩

ON9，依家先講

收皮啦 而家先出嚟up

你以為投佢個啲種票同啊伯啊婆會睇新聞咩
會因為佢無支持封關就唔投佢咩
佢個啲「鐵票」係根本唔會受任何野影響
民建聯黨主席周街屌人老母都唔會有影響

你以為封左關我地就會收手？
仲有洗算黑警呀

即係落哂黎可以封關了

唔係好愛國愛黨？

港人使命

捍衛我城

係陳健波條on9先出黎話一家人姐 藍屍都屌7佢啦

快啲係立法會動議過埋佢

佢地收得皮架喇
收成波既一家人論
九月我地仲有命投票要唱到全港都知投得少數派就會咁講野

係封就快啲向政府施壓啦 遲封點都好過唔封

收鳩皮喇

封條撚咩 慢半拍
衝哂入黎先封

Internet explorer

我地可以向中國大陸輸出民建聯率先支持封關保全家既反共政黨

班少數派真係垃圾

又想成功爭取啊屌

岩岩重溫緊, 講到班醫護睇到眼濕濕

滅黨囉再唔封關

就算依家封都巳經太遲，係好過一路唔封！

可能收到料真係會就封關

即係只有民賤聯可以爭取

大家有冇諗過社區大爆發後, 醫護應該點做？

驚大陸人搵佢地炸麻 扮曬野

呢個黨同政府啲親戚琴日返曬香港 所以而家咪封得囉

收聲啦吊

不了

食屎啦

奶共派on9左30年啦
不嬲都係應聲蟲，屌都費事

你咁講，我都係唔會投你票架

又嚟執口水尾
可以成功爭取了

全撚世界都話要封關
班撚屌先出嚟攞尾彩

喂盲撐港共架嘛你
依家想洗底?

呢個係林鄭

係就快啦
陣間又幾十萬生化武器落緊黎

又汁ON99

收撚皮

又話要支那開門 依家又叫人封關

洗底不了

一家人嚟咖
唔封得 支持送晒去民建聯啲office到

食撚屎啦垃圾，一開頭已經講緊，嗰陣你班仆街話咩overreact

而家出事出黎抽政府水，明明立法會最大權係你班狗賊

如果係咁 去返同微博果班講 分化班柒頭

驚立法會輸

一係話俾人聽行會冇撚用
一係就出嚟做show
而事實上就兩樣都係

呢個政府唔會做到任何滿足到位既野
只會繼續爲光復添加燃料

封關就是搞港獨

係 最驚佢之後就話自己成功爭取

屌晒建制狗老母

唔通等香港人返工爭取咩

有冇羅湖關口影片情況呀？Live Live殺過嚟末呀？

五毛深紅: 國家對保皇黨咁好而家居然背刺一刀，根本暗獨黎

揾返陳建波篇新聞binc

可能做台戲比柒婆落台

。

林鄭條八婆真係柒撚到仆街
想當醫護係condom，點知而家自己變左condom

收皮啦，d撚樣應該收到風就封
到時又想出黎攞尾彩話佢地成功爭取封關

民建聯都咁講，有機會收到風都唔定，你知班柒頭最鐘意扮成功爭取架啦

大大唔比邊隻狗敢開聲

無錯，到最後班無腦藍屍又就去投淫賤聯。

咩黎

封完就可以繼續五大訴求

又搶功勞

沒睇新聞一定係第一批中病毒死啦重有得投票咩

出黎執雞，又可以準備寫"成功爭取"

一直無停過

五大訴求
缺一不可

依個推測 又幾make sense

港共一家親

扯貓尾

會唔會太遲呢你班仆街？？？？？

入撚晒黎之後再封關變集中港

決定封比credit佢哋

搞咁耐原來就係留個彩俾民建聯執

佢應該估唔到會有過萬人入工會 罷工真係可以推霖個醫療系統

知道政府會做
就出嚟做show
點會遲

發死人財呀
跟大隊轉風呀
呢D咪民賤聯最高境界囉
如果大陸話食屎有效
佢哋一定表演食屎比你睇
直播較

封關：成功爭取。
吾封關：表左態，企市民果邊

雖然抵屌，但封左先慢慢屌

文宣又有新材料，「港共政府考慮內地人感受拒絕封關，保共民建聯要求封關冷血拋棄內地同胞」。保共派含咗北平共产党咁耐，無著數就割蓆自保，唔好以為唔使還

封關?大家一家人喎點可以封呢,係咪想搞港獨啊

唔好理攞彩定執雞 拿拿聲封左先得唔得呀

依家封仲大鑊。困獸鬥

即係政府準備跪低啦
禮義廉又成功爭取喇

清算

改名換姓啦

呢排咁靜一定喺度睇風向跟住輸打贏要

肯定收到風，連旅遊業都出聲話支持，準備定文宣唔好比佢地拎光環

想臨尾拎光環
收皮啦賤種民建聯

落左黎個班你估佢地會返上去咩

問過波淑美㗎

on9

收皮啦

2003大事回顧

已經同777見左面

放緊假未復會

可以去外國
只封大陸口岸

777就話左唔封
佢地小數派係咪唔聽政府講

即刻出嚟騎劫

正垃圾

行會其實冇實權，都係特首最終決定。

唔好比跟尾狗搶光環!

到咗呢個地步唔理佢係咪跟尾狗，起碼大家目標一致，佢地迫到政府封關都係好事

應該一定會封先咁講
如果唔係就無得講成功爭取

劇本都寫好晒：
政府聽取民建聯意見，為防止武漢肺炎傳入，由即日起停止所有過境關卡出入直至另行通知。

禮義廉：成功爭取落實封關

因為粉嶺單嘢 係基本盤動搖信號之一

上支那網吹風話民建聯想搞港獨

罷工救港 功德無量
請加入工會

等間又比機會啲藍絲又野講

收撚皮啦

又係做show,應該考慮即係冇話支持封，到選舉時又話已經做左野

賤聯爭取即係封關近了

如果封關係咪連貨運都會停埋

呢班柒頭真係次次出黎執人口水尾
跟住又厚住面皮話成功爭取

又衝出黎攞光環

死晒老野 我地D鐵票點算啊

唔可以比佢地翻身

人地民主派早成個星期提議左啦垃圾

佢地班撚樣講得 應該係傾緊 甚至傾好等緊執行

唔係一家人咩？你班垃圾

前日粉嶺禮義廉先比藍屍屌到仆直

趁封之前即刻衝落嚟都似

跟尾蟲

Collect skin la

人類最撚鍾意犯同樣既錯誤twice 仲要加多兩錢重

準備領功

柒婆咁要面會唔會連建制派都唔聽

藍絲宜家變晒勇武啦

最緊要有用

屌你搞港獨!

原來一直唔封, 等民賤聯叫先封, 咁樣就民賤聯攞晒支持。

係，次次都成功爭取
失敗既點會開口

只可以即時封
如果比多幾個鐘到gg

無非為左今年立法會選舉

無恥聯

攞彩成功爭取姐，咪又係跟order做嘢，封關係鬼佢哋目標

咁可能真係會封
從來民建聯都係收到風先出Post

準備成功爭取

好多暴徒

仲有人俾佢呃到

唔係收風
係傾掂，叫佢地領功

前幾日先話一家人

林鄭自己笠水鳩奶

隊哂全港人去死

每日都改口風 食屎啦

關佢地7事咩
死撚開啦

驅逐班支那返去呀。

入哂嚟先封 無所謂啦

lm

連民賤聯都....世界變呀吊你

考慮左
開大D個門

考慮左，要送埋猄子去關口中門大開

愛国還愛国
一樣都會驚奶野

Con你老母

民賤聯都驚死
個班友同大陸人咁多往來

現黑期巳跌過千點，美國預托証卷隻隻跌，暫以航空股最傷，如香港遲下爆發，樓市就含得能

驚班藍絲都比我地connect埋

Save HK 班人仲係唔肯面對現實
唔相信民建聯講封關

太遲了

民主派一早做緊嘢

柒婆就係等放曬入來先封

肯肯定係

佢地扮成功爭取炸

食屎啦，一開始大大聲話唔撚洗封死政棍

再次證明罷工有用

POPO 快D拉罷工所有人

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

少數黨

最傷係收成波果句一家人論
剩loop呢句班夠班保共冚家剷

等d香港人返晒落黎 應該會封關

不談政治不過咁講 都有好多香港人住深圳 每日過關落香港返工返學